const QuestionDummy = [
    {
        id: 1,
        question: "Mengapa menjual barang di marketplace Amazon?",
        translateQuestion: "Why sell on a Marketplace like Amazon?",
        answer: "Menjual di marketplace adalah tren bisnis E-Commerce yang sangat besar. Biaya operasional seperti tenaga kerja, logistik, iklan, dan biaya lain nya dalam e-Commerce dapat di tekan seminimal mungkin. Yang paling hebatnya, ini adalah bisnis yang dapat tumbuh dan di operasikan darimana saja di dunia.",
        translateAnswer: "Selling on a Marketplace is a huge e-commerce business trend now. The whole business system is automated. Operating costs such as manpower logistics, advertising and other expenses in e-commerce can be kept to a minimum. The best part? This is a business that can grow and be operated from anywhere in the world."
    },
    {
        id: 2,
        question: "Apakah saya membutuhkan banyak modal untuk memulai bisnis online ini?",
        translateQuestion: "Do I need a lot of capital to start this online business?",
        answer: "Tidak kok, Amazon FBA dapat berjalan dengan modal minimal karena sebagian besar layanannya gratis, kunci sebenarnya terletak pada pemilihan produk yang tepat dijual di platform ini.",
        translateAnswer: "Unlike a brick-and-mortar business, an Amazon FBA can get up and running with minimal capital as most of the services are free. The key really lies in selecting the right products to sell on this platform."
    },
    {
        id: 3,
        question: "Dapatkah saya memulai bisnis Amazon FBA bahkan tanpa latar belakang TI dan perangkat lunak?",
        translateQuestion: "Can I start an Amazon FBA business even with no IT and software background?",
        answer: "Amazon memudahkan penjual tanpa keahlian TI atau pengetahuan pengembangan perangkat lunak untuk mengoperasikan bisnis. Faktanya, kamu memiliki siswa berusia diatas 70 tahun yang menjual di platform ini. Hanya untuk menunjukkan bahwa itu mungkin bagi siapa saja yang mau berusaha.",
        translateAnswer: "Amazon makes it easy for sellers without IT expertise or software development knowledge to operate the business in fact, we have students over the age of 70 selling on this platform.. just to show it's possible for anyone who's willing to put in some effort."
    },
    {
        id: 4,
        question: "Bagaimana orang akan menemukan produk saya jika saya tidak beriklan?",
        translateQuestion: "How would people find my products if I don't advertise?",
        answer: "Amazon memiliki ratusan juta pembeli yang secara aktif mencari dan membeli produk. ada banyak strategi yang bisa dilakukan tanpa mengeluarkan biaya untuk iklan. misalnya, memastikan bahwa deskripsi produk kami ditulis dengan cara yang benar. kami akan membahas ini dan strategi lainnya diseminar ini.",
        translateAnswer: "Amazon has several hundred million buyers actively seeking and buying products on a regular basis. There are many strategies to get found without spending an ads... for example, making sure that our listings are written in the right way. We'll discuss this and other strategies in our upcoming webinar."
    },
    {
        id: 5,
        question: "Dalam bahasa apa seminarnya akan dibawakan?",
        translateQuestion: "In what language will the seminar be delivered?",
        answer: "Seminarnya akan dibawakan dalam bahasa inggris, tetapi tenang saja, akan ada terjemahan bahasa Indonesia pada setiap slide presentasi",
        translateAnswer: "The seminar will be delivered in English, but don worry, there will be an Indonesian translation on each presentation slide. We make it easy for you!"
    },
    {
        id: 6,
        question: "Apakah seminar ini mengikuti protokol kesehatan?",
        translateQuestion: "Is this event follow the health protocol?",
        answer: "Iya, kami mengikuti peraturan protokol kesehatan yang berlaku dengan memberi jarak antar peserta, membatasi kapasitas ruangan dan peraturan protokol kesehatan lainnya.",
        translateAnswer: "Yes, we follow the applied health protocol regulation such as ; social distancing, limiting room capacity, and other health protocol regulations."
    },
]

export default QuestionDummy;